會唔會有人對g700s有興趣

買左年幾，用左一兩個月就換左g900所以封左塵
有盒有單

200$